有無人食過美心mx?

以前美心狗都唔食 依家變左mx水準好返d

差唔多 肯定大家樂大快活好過mx

已經好過以前 d員工都轉左後生仔

負皮

睇你入邊間，如果係新開既mx會有位俾你充電，呢點贏左其人木

其餘兩間*

屌, 以為自己account 比人hack 左

嘩 痴撚線

一啲啲啦，焗豬進步咗不過未贏到大家樂，早餐炒蛋凍嘅，晚餐食海南雞ok

七月頭食過幾次Lunch set 38蚊 一餸一飯連一碟菜加湯或野飲

普通質素 加錢轉冰桶好飲d

連鎖來計hk top 3
唔講食物質素,
淨係食物衛生, 廚房乾淨已經屌打其他

大家樂d枱凳食具硬係有浸毛巾酸縮味

其實每間都有屎餐，同好食既餐 美心mx既海南雞就堅好食

未食過改革完既MX

之前食大家樂d餐具有雪菜留係上面都夠膽死